［英雄聯盟］LOL S8季前轉會及賽事討論區 #123

還你李星

一開始幫花生搶J4咪算囉
而家變水貨啦

證明自己未

Youtube search Kespa Cup 2017

希望花生可以證明自己

花生真係開心左，笑容多左好多

唔通SKT隊內氣氛真係咁差

想像唔到今場lz輸左會點
又自信首選main英杰西又李星

你睇返春季先啦
個陣嬴咁多花生咪又係係咁笑

無得睇LZ打SKT 兩隊鬥廢啦

花生

證明自己了

哇 差咁遠既

證明左了

自信李星

好過玩豬好多啦

最衰都係skt唔俾pick李星

2017 Kespa Cup
Semi
SSG vs. KT Fri 2017-12-01 KST 17:00
Semi
SKT T1 vs. TBD Fri 2017-12-01 KST 20:00
Finals
TBD vs TBD Sat 2017-12-02 KST 17:00

點比呀 你睇下頭先都係gorilla過黎先
skt上下長期比人壓線 花生就算殺到人都比人殺返

哇屌 好睇了

其實我9up下
skt今年下路長期輸線
壓唔到線點入侵對面野區

不過都係要睇埋今場花生打成點

kkoma都好無奈 其他路都輸 仲叫花生玩李星仲快輸

你睇下奶媽
下下cover花生

無論龍女定李星都係壓住對面

khan又黎料

行街

LZ Huni

有食龍算係咁啦

peanut ??

Bdd

bdd又carry了

bdd又強勢carry 3件troll

bdd靚大

Bdd 擔演緊faker角色

呢隊skt黎

太有自信 明知隊友岩岩食完龍都仲想打

乜bdd咁勁架咩

BDD舉重

summer已經好勁

一保四打法

taliyah inting

上季lck kda最高喎
好似有成10幾

不嬲都勁
係wc個陣唔知點解成日夢遊無晒方向

同埋係summer mvp

Kda god

第一次去worlds緊張

係Bdd

又係駐...中

完全係bdd carry
屌我係咪睇緊skt

今年summer 先勁
以前我覺得sky勁d

呢場pray都好左好多

link

未黎料姐

Huni去邊？

係YouTube 打kespa 有咁難咩

Youtube search Kespa Cup 2017 盲嫁?

太急想carry結果送返優勢出去

blind???????????

沙王正一cancer英

你ON9? 全LCK最廢就係SKY
果季唔係中間雪左SKY，CJ洗降班?

BDD

BDD勁撚到

花生呢腳真係不得了
差d 送bdd上路

Bdd未來個幾年

BDDDDDDDDDDDDDDD

又bdd一打幾carry

藍寶招大好唔掂

痴線

唔洗睇，今場jinair mid同jg食左屎咁

花生仔呢腳真係

踢埋去比j4 r佢

cls 就算伸手都唔係淨係打個 link就算呀

LZ嬴了

話咁快peanut就要打番舊隊友

花生隻李星真心勁
btw呢個meta點解唔出豹女poke?

呢腳如果係skt果度出現
而中招既係faker
我諗花生以後都要準備賴屎

花生 VS BLANK

好運個下加速

我大Bdd

真LZ上線

完全無反擊既辦法

記得找數

極度懷疑上場係呃機打

四連霸？

BDD對faker點睇

其實真係花生撚唔掂坦

khan食飽飯啦

沙皇係呢個版本咁勁

Maple要番黎啦

skt上下路會爆炸左先

Untara一對khan就收撚曬皮

花生玩坦就變左行街之鬼

umti

Umti 好人

友情penta

咁都有得汁返個penta

見到khan個頭就笑死

求台服出現機率

HKEsports 香港電子競技有限公司 Hong Kong Esports Limited
讚好此專頁 · 51 分鐘 ·

【HKA LoL戰隊資訊】

我們聽到粉絲的聲音，決定再次帶他重返HKA！
Gear即日起回歸HKA擔任選手位置，希望這次的合作會走得更遠！請大家期待HKA來季的表現！

和和氣氣

Unlala再證明唔到自己真係等失業

Peanut 咁有自信先係嘛

垃撚圾中共

花生仔係LZ咁多野講

Feel到花生玩得開心左

my Bdd

有哥哥係度

peanut vs blank

再雪鳩佢

S7 SUMMER PLAYOFF 同 資格賽翻版 黎既

豬女gragas留俾cuzz玩啦

SKT+SSG贏=世界賽覆桌

bdd azir 應該會永久ban

toyz個隊
簽返s5 mse個兩隻垃圾韓仔

candy + 史迪奇

個陣被半廢既toyz吊起黎打 依家簽佢地把撚

入都先算啦

不過就算入到 都係輸多次咋
覆你老母咩

chawy呢

起碼唔洗輸3比0咁難睇
最多2比0

final係bo5

係愛呀

如果今年仲係坦jg meta 咁花生仔點算

真係唔明佢用坦英打rk都好勁 點解一到比賽用就遊魂行街

ulala soloq都高分過cuvee smeb khan

做咩SKT嬴左但係5條友都冇笑到

Kt贏個盃係最好
咁就可以2017年個個都有盃唔洗爭
打和

點笑 成隊都知自己打成點，正常黎講係要應該贏，但打到咁柒，點對得住三次世界冠軍呢個名

贏得咁柒點笑

職業後備chawy

對線保守
團戰隱形
仲要年紀大
都唔知簽佢返黎做乜

lm

收皮啦屌 黑子 中二病

HKA 應該會簽返丁特

Marin究竟借去邊呢

Faker係赤司
Bang係 綠間
Wolf係 黃瀨

究竟會去邊先岩

Lm

SKT

點解HKA會簽完大將仲簽返GEAR
3個人搶一條路

東山無續啦
2換1姐

Chawy 係ahq 比西門壓住都無辦法 話哂人情戰隊
去HKA 又比Gear 食住. 唔覺無正選gear 會肯應承返去
雖然無邊隊要佢

咪搞笑啦...

GEAR 呢D 真係好撚柒...
之前因為HKA 用韓仔就走,
而家 HKA 仲用緊韓仔,又返去
抵佢冇世界賽打

總結:LMS=柒

如果條KARSA 柒到冇人簽要返去閃電狼 / 比HKA 簽走
就更柒

有冇人發覺LZ VS JAG果幾場
中路沙皇同塔利亞都唔係用藍色果個符文反而係用黃色
有冇人知REASON?

你眼殘

真心有可能
但係我想要香港人JG 多D
不過見神J奇都應該唔會番LMS
所以KARSA番黎+韓仔TOP HKA 下年成績應該幾勁

LM

KARSA 講明LMS只係打FW喎 HKA點簽佢啊

KARSA會唔會無隊要返閃尿狗

LPL 都無乜動靜

其實佢都打得唔差 點解會冇人要

鍾仔fb講左了
gear返去係努力向tabe爭取夏季有上場機會
即係春季會由chawy打晒

無錢無尊嚴

痴丁特真係慘

G Rex 係咪簽candy

之前Dinter直播好似話佢地簽左個勁教練

G2簽Levi

好似話風哥

不過呢隊野唔換laba唔洗打

咁下年lms可以期待下

識唔識講英文

sor屎呢
我上g2 官網 fb Twitter 都唔見嘅

marin where are u

夠喇，唔好再孖win喇

三連霸無死角

黑子都神作
條友戇鳩架

有錢真好

JG係香港

無法啦即係

今日有冇比賽睇？

19wai 下季LMS睇黎好多花生食

點知係阿貴

no

G Rex新教練公佈左未？

會唔會Toyz自己教？
成日話自己智商壓制
睇佢到時點柒法

條撚樣你覺得佢敢教咩
到時衰左打爛自己招牌

無法避免

未必

出佢就冇得雙韓

係mse之前件垃圾empt2y

未聽過

係empt2喎

empt2 , candy, stitch 即係s5 mse reu
呢隊野s5連hke都唔夠打 算吧啦

總之s5 mse
lofs empty candy stitch chunx

上野輔香港人 中ad韓仔
除左stitch
另外4個因為非法轉會riot停左一年賽

skt仲未有咩轉會消息 唔係諗住搵兩個新手教練就完下話

上路無人買⋯

grex係咪鳩簽野

Toyz自己又講驚溝通問題
轉個頭簽d人就1999

btw GRex分明就係要Toyz名氣啦
頂盡最多咪做下bp
點會復出

empt2識講韓文既 同埋佢地S5夾過應該無問題
不過港仔係PTT咁臭朵 佢就真係貢獻唔少 職業態度有問題

同埋toyz同丁特雙排個陣, 丁特話聽到g-rex個教練真係嚇親

呢條友唔係HKA咩

屌 真係mse穢土轉生
不過s5 lms可以勁到2隊8強咪又係靠toyz
帶住2個垃圾同fw打夠5場
一無左toyz成個lms即刻無哂競爭

Toyz點睇係LMS都係+ve多過-ve掛

btw如果教練係風哥
想像唔到pk會成長到點

風哥唔係留係rng咩?

會唔會係homme

講緊empt2 唔係toyz

Looper比肥閪搶左個位
但佢之前表明唔想返lck 因為想搵錢
依家na上路好似夠哂人 eu又窮出唔起錢
返炒lpl又唔係路 去lck又無可能去中下游隊
有冇機會無嘢撈去skt搏個冠下年高價返na

清佢唔係輸左即走咩

搶咩位

升左職

sorry

any source?

咁G-rex coach 唔會係風哥
me收錯風

huni去echo fox

G REX JG真係empt2?
佢打RANK已經成日俾人屌佢廢

依隻打野 丁特都勁過佢

laba:唔撚係掛咁都有得出

C9 Looper

Laba咪一樣咁廢

有冇知aphromoo去左邊 琴日睇左佢條farewell片😭

emp2ty 真係廢到閪.. 最記得雷坷薩偷食龍 食到最後捐地洞走左 條龍食唔到回返血 stitch 同candy冇咩意見 韓仔好難雷得去邊

想睇SKT有大動作 之前就中國呢家就NA 我仲等緊SKT Ssumday

Ssumday簽左100T了

FW前教練叉燒po曬文 1小時前

karsa下次不知何時再見了QQ
karsa是我一路看著從新人到變明星的選手，
希望他去哪都可以發光發熱
MSI見!

MSI見咁勁 好大機會係去EDG?

skt karsa

SKT T1 MaRin

據韓國電競媒體報導，SKT的確與Marin正在商討合同，但由於Marin開出的條件過於昂貴，SKT舉步不定，甚至有媒體爆出Marin開出的價格是8億韓元(600萬港幣)，為大家算一筆賬，一個LOL職業選手普通人的工資是8000-30000元，Marin開出的價格顯然已經超出90%職業選手，SKT公司是通訊社，電競投資方面Faker已佔一大半，騰出來給上單的價格自然會低很多。
好似傾唔掂數

係skt孤寒定真係咁難搵人
搵左幾件個個都傾唔岩

尋日 Untara 打成咁，我諗 faker 自願減糧比 MaRin 都要換走 Untara

咁大壓力 王者唔易做架 雖然殞落左

遊戲入邊同現實嘅資源都俾哂faker bang wolf
入去做狗 邊個會想去

佢大佬黎，入到去 blank 就會駐中上

加上有huni peanut 前車之鑑

講得出 MaRin 做狗應該無睇 s5 WC

邊個勁咪比資源邊個囉 唔通肥閪huni都谷資源比佢咩

人地話傾咗幾個都傾唔成
你地係盲咗定點

個陣 MaRin 一出場人地就要 ban 藍寶 麗珊卓
食完兩 ban 出 惡魚 菲歐拉一樣打爆你

Ching 係咪唔識解舉步不定？

洗唔洗港大仔幫你補下中文？我收 $300 / hr

鏗哥又發作

咁都發現到

Blank試下剩係幫faker幫唔Marin?
成場昑尋你

SKT 帶住 Huni 都亞軍，就算 Marin 老左都起碼好過 Untara 先啦

使唔使我定時定侯提你食藥
btw 我可以幫你補lol 收返你30蚊一粒鐘

交換

依家S幾？
你不講埋S1既FNC
S2既TPA, M5

打完飛機未

老左 = 廢？
咁 Faker 廢左未？

發覺連登仔諗野無乜邏輯

咁又咁講 faker 21 marin 26 同埋人老左反應慢D係合理 所以老左會廢D都好正常

faker 後生咁多
我自己老咗依兩年都覺得自己反應慢咗好多

我剩係知道 MaRin 帶住 Spirit 都拎到 LCK 第五
小會戰屌打 SKT

同埋 Marin >>> Untara
所以入返 SKT 好正路，唔明點解啲人係要針住 S8 Marin 廢過 S5 Marin
依家買到 Smeb Cuvee Khan 咩

肥閪>marin

講白 d，姐係 S8 Marin 老左 & SKT 要唔要 Marin 根本係兩件事

真膠定假膠

有野就講，理性討論

尋日又話skt sword，花心到

Sword 平啲

huni>marin>untara

最慘係入去SKT
贏左就faker(當然好多時都係事實,但作為其他選手其實都幾慘)
輸左就屌你地廢雷faker
咁大壓力錢又唔係多,真係搵鬼去咩

LCK真係無撚得輸

又有levi睇

真銀河艦隊

唔明點解NA係放sneaky&bj神
bj神我覺得今次wc唔夠jensen勁我覺得

BJ多fan屎掛
利申唔知

明星賽剩係睇實力?
bj同jensen咪又係55波
但人氣差好撚遠喎
話clap faker比人虐待

BJ上咗神枱
Jensen未

扼下新人，或者同你講入到嚟保底冠軍

RNG名額full左
mlxg同uzi

個人認為屎野好撚廢
強國三大top係鳩小虎同埋rookie
得1個係強國人

marin係做call果個
成場佢基本上控制曬
加上marin不嬲比人駐開
抗壓都贏你兵
你唔壓佢就直接打爆你

講人氣同區內實力dl不嬲都係第一
但大清已經連續3年1st seed 16強
仲要咁柒拍埋條I came to win話唔會再false hope

實力投rookie
但今年we話哂都4強又係自己人

rng都係
反而覺得mlxg...

淨係睇佢瘋狂開波都抵

主要目的係唔想4396出去丟架

真
上年都唔明點魯Mouse出到去

但今年4369係WC表現幾好

好過上年囉

講到false hope 非大ching莫屬啦， 年年內戰個時睇落有機，出到去即刻收哂皮

相反史力奇個隊今年做咗na last hope,佢自己又係成隊吉祥物 仲要各種cosplay吸fans

又破埋大會記錄

looper真心唔差
去skt可能可以起死回生

總覺得skt唔太會考慮買多個上路，untara都算打得穩，鬥士角都玩得ok，
始終今年係下路唔穩定先衍生到好多問題出黎

btw marin贏個年唔係話想贏之於要被其他人認同，而唔係拎哂mvp啲留言都係faker carry 所以skt?不了

至於looper 係na賺美金賺到笑啦，要返既話回流潮嗰年一早返咗

史鳩柒過佢先覺得佢今年好左啫

LOOPER真係好岩SKT
種風格好穩,唔會點派膠
對線又唔錯,但佢好似話想讀返書唔想打

Marin個時做大佬同突出係因為個meta係上路carry為主
所以個時smeb先壓過faker俾人評做#1
但marin都一定係top tier
但唔洗講到skt其他人會因為佢會改變太多本身套路

啱,looper真係underrated得好緊要

你咁講duke真係無敵

講咗十鳩幾萬年唔係Marin主call

啲fanboy都仲要活喺自己世界

而自從 Peanut 離開 SKT 後，許多人都相當好奇他離開的原因，不論是認為他被 SKT 拋棄或是他與 SKT 間存在著分歧而求去，Peanut 在賽後特別闢謠，「這些流言大錯特錯，我希望大家可以停止揣測」。Peanut 透露他與 SKT 間好好地談過，才下此決定，並希望粉絲對此停止爭吵。

ssg成隊比人買起左?

Ekko偷錢流玩唔玩得過

比人踢多數都唔撚認架啦

又話19號突然被通知不續約又話和平分手

不過我都睇唔過班on9 fans話skt打完齋唔要和尚乜乜柒柒，電競唔講實力唔通同你講人情

電競都有人情戰隊

駁唔到

KSV

ssg

垃圾三星

KaKAO去左邊

想知+1 唔會就咁退休掛

Choi insec 去左邊？

韓服大師定菁英緊 姐係有keep住玩 但冇咩消息

花生同SKT跟本唔夾，為左冠軍痴埋去點知發現tortune room 黎精神崩潰走佬，好和平阿屌
反而HUNI走先奇撚怪，而家MARIN知你無人用開天價啦

應該咁講
花生自己想逃離TORTUNE ROOM
SKT又想踢佢走
咁大家目的一樣，好和平

繼續用untara lor

5m都唔算天價啦
impact去liquid都7.8m
當年s6去Lgd佢都有10m
對比起5m真係唔多

duke tp真係無眼睇

起碼上路唔會爆
最強抗壓！

duke就算啦 個年looper msi屌打duke

十連勝狀態FIT到

冇睇worlds?

花生無諗過會比人踢喎

其實world looper都叫玩得略好過duke嘅
但duke抗壓同打團係有一手
同埋佢識吸收失敗經驗 剩係呢點肥閪唔知差幾多班
打looper杰西佢無禁住自己腦衝上去結果送頭輸左
到打smeb學乖寧願輸兵死都唔上去同佢換

其實looper上年都已經話想退休，係na俾份大約佢先再打一年，今年可能真係正式退休了

拎今年na,前2年lpl個價同lck比
lck咁有錢啲人就唔會走啦
依家就算係faker個價分分鐘無0冠癲狗多

之前出左份報告，lck只有三個人年薪過5億韓元，大部分人都係得1億度， 同外國d幾百k合約比真係孤零得好緊要

希望今日有6場睇

無計啦
因為你想拎WC
留係lck 係最大機會
ingar 個啲寧願返lck 打中後班都要返嚟

IgNar係以為msf 唔想要佢先走

duke worlds嗰次比looper solo kill 真係duke on9
w開慢左 無擋到jayce q

想快d睇bdd對faker
算唔算最強中路對決

因為kt還有尚未宣布的人事異動。他說隊伍新成員是誰現在仍是個秘密，他也沒有明確指出是選手或是教練，但他相信新的人員會給隊伍氛圍帶來更積極的改變。

Ucal Ucal

Faker今年份糧仲係咪2000萬港紙一年？

會唔會係KAKAO ?

LCK最高都係得300萬rmb

仲有一粒鐘

馬林返lpl

去邊隊

傾緊咋

新隊

有人話係恆大

番去養老

KT 2:0 SSG

可能又嫌貴傾唔成

sure la

有我大AD CARRY DEFT係到點輸??

追唔切,
請問huni去左邊?

echo fox

Yes ban唔晒佢d ad

Kt是時候再一次證明自己了

KT今年最後拎冠機會

屌你老母
又想燈鳩我kt

KT

贏左

Marin係唔係之前LGD同imp一隊過

HARU

邊到有link睇？

真正冠軍出場了

真正既世界賽4強賽要開始了

維加打沙皇

PAWN

KT點輸...

Ssg個陣好撚靚，kt睇落去又係似四不像

Pawn

kt嘅神奇bp真係好得意

做咩事
贏左喇

veigar 帶乜符文

Pawn new meta

維加用呢套符文咁有創意

召喚會然肥PawN

後期可以跑+flash 沖過去做人

kt win!

pawn

好想睇但D野未做完

呢個TP做咩

呢個tp

有時有啲野真係唔關bp事

笑爆咀

如果有人再問 見一個block一個

Profit去ROCCAT
MaRin去LPL

SKT Untara confirmed

4連霸冇死角

呢次唔住4連霸啦 永遠既王朝SKT

Ruler慘死

SSG出haru即係放一場水俾你

SKT之後會唔會一個冠軍都無架

無ambition就一pat屎咁

clown 依然係咁屎

pawn子

SSG投吧啦 下場上返AMBITION

Ruler識唔識玩穿透法洛士

Mark低咗頭先質疑牙pawn嘅會然

sorry pawn子我錯啦

牙pawn用腰帶避w
勁到

上路放推

smeb solo kill

咁都勁

kt

Cuvee慘到

Pawn好坦

下場上ambition屠返你轉頭

Clown又送頭

維加加法弱智呢個組合都唔錯WO

1個頭都無

Yes

Crown全場大左一次？

真
支持

clown

Pawn 哥今場有冇換過技能?

好廢

clown luler起碼前期都贏到cs
cuvee由頭輸到落尾

牙pawn勁撚到
唔敢再反佢了😅

Maokai輸正常喎
對面仲要係smeb唔係huni

有轉傳送
之後唔知

CuVee終於遇到似樣既上路對手了

上路pick隻比人counter再比JG GANK完
輸兵好撚正常姐

下年開始係kt皇朝

咪係
掉番轉 jhin + mf輸都好難啦
沙王打veigar又係

世界賽0敗戰隊

打低一班嘅top就可能唔會輸

有阿，見佢用鬼步 TP Heal

但maokai係後手pick
唔明點解會pick佢

比huni 粉睇下咩叫counter
係去到完場嗰下都屌打你

KT WorldChamp

打cuvee應該得smeb同khan做到呢種程度

khan都可能要睇下jg
smeb真係好惡

打夠三場啦屌

上面個個cm都有負皮

Smeb>Khan

又反我大kt

又嚟兩個負皮 真係好有恆心

邊個咁得閒

三星拎完wc送個表演盃俾大家玩下

依家ssg 贏咗世界冠軍先拎到個挑戰權嚟挑戰KT
唔怪得大家支持弱勢嘅
邊個唔想睇到有隊可以收拾到KT呀……

基佬 867

但諗唔到有邊隊做到

Cuvee仲多過兩個carry

換返安掌門出黎
真正既SSG vs KT 開始

想偷我雞？

比返個豬肉獎kt啦

kt要輸了

AMBITION

每次見到SSG ban jayce
就諗起cuvee soloq比個大陸虎神打到0 10 0

今次到pawn玩沙皇

岩岩先睇完上埸
kt咁撚勁既

好耐冇見kalista

clown學野啦

佢真係要俾多d心機

你地係咩網睇比賽

youtube

不嬲kt>ssg

KT又贏

smeb又黎

kt d人好惡

下路用kalister對線都爆炸?

Porn手震

q肥1打2

嘉文招大幫返佢

呢加已經反轉哂

係熟悉既kt

PAWN 空大....

Crown仔

Smeb

smeb

pawn子笑死

ambition害死crown

空大左就算啦

換返ambition,成隊變左第2隊咁

食曬成個大先黎閃

有等3場啦掛

kt真係一路如一

一出AMBITION 個分別大到

想俾deft頭結果走埋

deft

RULER

藍buff位同有kalister+沙皇既隊打

d sin cos 靚到

penta

世界第一ad

放克黎既下場

Ruler

Kalista屈到

痴撚線 我睇左d乜

兩個唔同隊架喎

deft……

*威扣之

你係咪睇錯

deft又送頭

kt不嬲都係咁

Mata q miss左 橙

KT係咪換左教練?

1個AD位輸4000經濟

AD位嬴5千

AD位差左5000蚊

ad差 差唔多5k..

成個教練團都續約

姐係又要垃圾多年

係咪個skin唔老黎 係咁空大

今場我覺得係技術問題多過BP問題

Deft
Not the same level

唔係BP問題 但係KT問題好似冇解決過 都係咁

Deft 係唔會令大家失望嘅

下路咁既組合點打 雖然Deft都係廢架啦

唔明點解仲揀呢隻

AA champ黎講唔夠強
但呢個meta又係玩返技能型AD
唔明點解呢隻
可能佢個pool太細掛又

d真眼數量

感動既係最尾pawn個大終於中人

差d想笑佢成場都冇中過人

中段smeb score各衝動一次就輸曬

睇呢隊KT覺得好親切

sorry得簡體,岩岩係PTT睇到
睇黎最尾應該係中韓決戰

其實我覺得kt都唔係話打得好差
係ssg太勁

三條線係得中路無輸得咁明顯

又可以睇lms比人屌打

LZ用花生
咁Cuzz呢？

睇個陣容既話我覺得LMS會晉到級
外卡隊無難道啦
LCK?韓國殺手不解釋
EU?同外卡有咩分別

坦版本你會見到佢出黎架啦

遲下出

但依然喺LZ係咪

未走 仲係到

玩營運既話我覺得cuzz好d

過AFS啦

冇追post
solo賽啲人點揀出黎？

今年冇晒以前啲濕尻game睇？

今年話玩認真

上年十個李星明明好認真

LMS單挑放fofo出黎
但係第2個係放蛇蛇唔係放ziv出黎

單挑得16個人
玩多日打晒唔得咩

差D以為pawn子又出沙皇賣笑

睇得好開心

佢意思係明知得兩條友點解要係蛇蛇唔係ziv

安掌門又出豬女

真
10 lee 10 機械人好正

我想睇如果10隻烏迪爾會點

正常第3 pick 都要選AD 先嫁喇
選沙皇既話AD 就會食多2 個ban, deft 即刻爆炸

又真係有得笑

Cuvee jayce

又玩凱能比Ambition撚

結果都係出沙皇

就咁睇bp feel到kt腳震

SSG好似而家好興輸第一場之後連追3場
除左SKT同埋LZ之外

pawn子差點賣笑成功

crwon又想變clown?

咁快fb

WA 幾驚個下Pawn 哥射唔出

啱啱灣仔站見到胎屎 原來真係好矮下
應該真係得1米6幾

Q肥真係世界第一TOP

smeb比人當狗打

咁都空到... 藝術黎

pawn又大唔中

pawn真係唔好再玩沙皇

一個交閃一個唔夠遠

Pawn子睇落好型

2邊都唔叻

總係覺得cuvee隻杰西會出事

Score肯做野未

係咪又空多次?

Ucal?

同舊年真係無分別

我唔係好明點解kennen係帶光盾

上場都睇得出呢隊KT好有親切感

deft做乜野

上年有前期優勢但係會送返出去
今年

呢招大RJ到 做咩要閃 仲要個個滿血

smeb帶左換spell個keystone鳩換掛

FB唔會優勢呀

算*

wow

艾希攻速慢撚到 呢隻帶奧術真係好撚廢

jayce

q肥惡到

太早交閃
如果唔係殺兩個應該無問題

感覺上KT呢個陣後期會好RJ

好運加沙皇喎

deft柒大就玩完

留意番 deft黎

semb 咁-6
兩次殘血

COOL肥

唔係扑走嘉文夠傷殺左

拖時間

pawn toilet issue?

又去廁所？

toilet issue?

又去廁所 ？

輪到Pawn 去屙屎?

又瀨屎

睇黎有安掌門嘅三叔係真係勁
之前都覺得三叔有少少-6
我諗就算wc bang唔派膠
三叔都會3:2照贏

Smeb真係好好j

個牆

Cuvee 差一下！

Q肥招q唔係有隻兵擋住既話

岩岩開始睇 唔帶TP唔驚比人分推咩

mata 靚大

今次mata大趕得切

一日唔buff精準 一日都仲係poke型ad

顯示bug

換左技無顯示

遊戲24:08 凱能用緊tp

哦 果個啟封書

clown 扣閃扣到死

定cd 未好 電話個mon 好細 睇唔清楚

kt俾D掙扎ok?

佢不嬲都係矮仔
上帝是公平的

睇好最強之盾

無雙閃 下一波應該打唔贏

Kt又黎打得唔夠果斷

SMEB 唔包CROWN..

我大kt

Mf招大痛到

凱能+嘉文個個逼閃

Kt

late game KT

後期無敵

其他賽區唔會見到既既上路

smeb一人遊戲 easy

KT>SSG>SKT

型撚到呢

KT 世界冠軍

KT>SSG>LZ>SKT

Kt world champ

佢玩個場比Ambition撚到成隻狗咁既凱能 巴打係咪冇睇

Smeb J 撚死

Smeb又carry

終於唔洗睇個死肥仔串77個樣

Cool肥慘慘豬次次都差少少

Kt vs lz plz 舊rox對決

Haru雷撚左場
我覺得完全體三星同kt係55波

smeb神大

SSG

屌居然已經贏左 唯有睇返highlight

Kespa杯咪比KT贏下 讓左場添啦

正

覺得依家MF呢隻英真係好ON9

KT VS LZ

岩 最恐怖既係唔知SSG出左幾成力

Skt係咪又變返s4咁，係國內比人屌打

岩 最恐怖既係唔知 KT 出左幾成力

睇下多舊rox 個邊係咪廢d

認真
pawn打得幾好
反而score 好多失誤

人地kt要入決賽打贏skt 㗎
點同ssg咁無欲無求

雖然skt未必打贏

Haru spring咪又係正選
成日講到佢好廢咁

下路多番小小選擇後感覺ssg好似無咁恐怖

lz 2:0 skt啦
冇得打

原來4強都係打BO3?

得決賽唔係

唔好燈pls

SKT會戰勝歸來
使撚燈咩

SSG不嬲唔勁，咁都要捧

唔知一陣會唔會放bdd 隻沙皇出黎表演下呢

真
只係SKT同LZ太廢先輸比佢地

SSG係唔勁
唔勁到S7拎WC

Kt最世界賽不敗

又黎

三叔運營玩得幾好
同埋cuvee拎開戰英會勁好多
佢隻杰西唔好話唔夠khan smeb勁
應該連肥閪個隻都玩得勁過佢

獲獲都扑剩啲

聽日如果係KT VS LZ就係KT贏
KT VS SKT就一定係SKT
KT = SKT公廁

smeb 唔係唔識玩傑西嫁咩？
之前lol highlights 有剪過呢條出黎

識玩但未到khan嗰皮
可能仲廢過pawn

打到我

你老母係男人添

Cuvee好似對隻唔係好熟手
Ssg成日都ban

屌你仲要播番skt peanut出黎

可以去youtube搵返佢soloq比人殺到0 10嗰條片

空大到你

都係覺得我大可河之前個樣其實唔差

依家成個和尚咁

SSG 清算哂三隊韓隊點會廢

你第2場係唔係太急屎

季尾打撚柒你夠做啦

打柒你隊SKT

又出effort

世界冠軍都唔勁

又食左興奮劑

第一場出haru,比哂機會KT

等睇花生屌打北韓仔

WHERE IS FAT WOLF

玩豬女
輸硬

玩豬女行街

還我cuzz仔

kkoma去左邊？

後面

花生豬女

出豬女即係skt先贏1局

出豬女讓1追2?

到底faker senpai教訓花生仔定花生報仇記呢

Bang好靚仔

好運姐vs雷歐娜

用prilla諗出黎既duo用返係佢地身上

我最期待既畫面

我估skt上下都會爆線

一開FB就見到
ON9

臭雞

隻抽

下路路霸好難爆

blank lul

有無得睇kespa班友符文配點

嘉文半血想塔殺 有冇腦架

花生>blank

呢個塔殺

BLANK咁撚緊張咁既

呢下食青蛙玩咩EQ

blank 同peanut 都柒下柒下

簽個垃圾黎做翻譯係咪平d?

前兩日仲一齊食緊飯 今日已經要對打

呢隊skt真係已完

下面d人講緊教練係咪搵埋球Z

搵黎賣笑

MSE復活

untara 睇黎好大壓力 q技miss兵 又諗起被khan支配感覺

前面對線真係好屈 睇上6會唔會唔同

點玩

呢隊SKT

花生311

faker 點都要殺花生

faker為左殺花生可以去到有幾盡

faker好小氣

Faker殺花生

untara廢鳩到

PEANUT 3/1/2

Ace

冇得講啦
操作上真係勁2層

12分鍾ACE
5打4 鳩開戰
呢隊SKT

Skt笑撚死人

ace 5打4？

Skt

冇得打

untara廢到

真係操作上贏晒

花生用豬女都贏

我唔知係唔係因為花生係對面盲會特別勁
我剩係知呢隊SKT好撚廢

wa
一轉個頭 比人ace

skt jm9

肯買marin未

食埋隻藍

之前話Skt輸Peanut嘅巴打出黎講兩句

13分鐘4/0/5既 Gnar

marin好似去大陸

MARIN:今夜傾就500萬USD,聽日就600萬,U諗U喇

faker幫手打藍

唔好講到worlds 嘅skt peanut 好carry 得唔得

早D 簽返佢咪唔洗咁柒

blank做後備先勁

如何贏FAKER?

駐中唔得咖啦

打爆佢D隊友

係WC既SKT係上AD+野廢
呢家係上下+野廢

??

SKT開個戶口等FANS募捐請返MARIN吧啦

靠四連霸巴打了

1. 毅進星 $100

頭號FANS 要捐幾多

花生能夠carry 係因為佢對果個係更廢既blank

今場SKT既BP唔比faker pick d風向英
而家結果係到唔知做乜9
馬爾哈哈呢D英係岩閪呢種剩係識打團戰既人用
faker係SKT咁既情況唔應該玩呢type既英

skt四連霸

skt好撚廢

行返三角草咪走到

wolf上線

Peanut: 想打爆你地好耐

Bdd一兇二

20MIN 輸7K

peanut 好可能係第二個整哭faker

KHAN 真係肥到仆街

KKOMA:BENGI你都係唔好做教練,落返場啦

Skt：peanut 你之前明明唔係咁架

本身應該係諗住blank駐中灌肥faker
再上去幫手捉khan既
點知

見你地個個係度大驚小怪真係笑死
爛鬼杯仔一個
根本冇人重視

出現了

SKT真係笑話

有得笑唔係唔笑呀嘩

LZ 花生仔打得放好多

笑吓都唔得啊

Untara 真係無撚用

唔重視唔好打啦 仲哂時間

真
SKT根本連1成力都冇出
所以上年都輸撚咗

比著你3條路唔洗cover可以鳩走
同係skt個陣要瘋狂cover

blank做乜野打豬女

WC都係爛鬼杯仔一個，我大SKT先唔會重視

KHAN惡撚到呢

Faker比人cc左十分鐘

SKT Peanut下線了
ROX Peanut上線了

LCK champ>wc

SKT得1個識玩 控死=贏

開花生都on9啦

但係今年LZ 3:1 SKT wo

不過2個都係亞軍

啱 我地skt唔care world champ呢d爛杯 如果唔係一早打爆ssg了

LCK Final都係爛鬼杯仔一個

faker而家連馬爾哈哈都要玩到1打10咁撚樣

投降把啦 要靠faker開戰既屌

faker比人cut幾多次技

講到咁得番msi

咁搞法今年有無得去都成問題

唔買上路 都唔知SKT點先打到入MSI

Skt真係柒下柒下

不如你講下kespa cup 2015, 16決賽係邊個打邊個
WCG 2013 qualifer又係點?
韓國季前賽從來都唔會有人理
成班小學雞好似前世未睇過比賽咁

問題唔止上路,除左中路都應該搞搞佢

我已經迫不急待咁好想睇lck了

買Marin頂左Untara佢啦 Untara真係無撚用

huni=爆線/carry
Untara=爆線/打卡

唉

依個時候一定有SKT忠粉咁講咖啦

明明就係SKT王朝沒落

抵啦faker

岩呀,我大SKT唔撚想要呢個盃咋

除左中路其他路都柒柒下

成隊LZ惡過狗
痴撚線

bdd

bdd d 傷害唔好再誇d?

我到底睇左d咩

effort執定包袱都得啦

一人多你一件大裝

血洗skt

咪臭係，拎第一又點 我大SKT都拎到悶，係時候益下其他隊

Bdd 之後仲可以勁成點

上路咁撚樣都唔買人

Peanut個樣開心到

LZ 5個都癲狗咁

當年Rox咁

Effort真係好on9

呢啲比賽贏左有冇等握手

真係雞肋黎

花生:唔要我呀拿,要我做眼呀拿,搞到我比人屌呀拿SKT

final lz vs kt = rox vs ssw

untara 應該好平人工

呢隊lz完爆kt都得,得smeb 可以頂到下

effort春季再練下吧啦

摸完個頭未

咁緊張做咩 skt唔在意飛機杯

打得柒笑佢就話大驚小怪冇人重視
佢地唔重視係咪代表唔笑得啊

呢D比賽打到咁 其實係咪早D投降準備下一場仲好 比人玩到27殺 信心都打到冇埋 e.g 世界賽ahq有場打c9 經濟差遠到 5捉1 都捉唔死 比人ace返

SKT三連炒KESPA盃冇死角

我係佢都唔敢要咁高人工啦

你岩呀，SKT贏完WC 2013秒輸俾SSB，1516一樣冇入決賽
係你班鄉下仔好似第一日睇比賽咁，笑死

花生打爆左skt笑得好開心

原來晨早Block咗 唔怪得搵唔到post

天梯第2名

ULALA貼錢打工都唔出奇
真係好撚廢
唔好講khan,連次級聯賽上黎既top都屌壓佢

你地都on9
Skt見kt贏撚左仲認真打咩
今場輸撚左2017完封你啦

有得笑唔笑,拜山先笑呀

唔好輸得咁難睇好無啊

佢以為花生仲係SKT果陣既花生

skt應該係想慳皮逼哂其他路carry
untara同blank應該平到仆街

Effort平時打rank唔係玩support?
走位成隻坦咁

真

呢啲戇鳩你都理佢

好心條友就潛啦
仲係到死撐
skt真係多得你唔少

skt打到成隊二線咁喎 有d skt粉真係好撚無腦

SKT最多ON9 glory hunter

第一日？

不過lz未必食硬skt
睇埋bp就知

Skt咁都仲唔買人

姐係咁

SKT王朝沒落就沒落啦

對於FAKER黎講點會唔在意呢D盃仔?

明明就係SKT已經唔係之前果隊SKT 唔夠人打咪認囉
真係鍾意SKT既話咪陪SKT好似AC米蘭呀國際米蘭呀咁樣重建囉

講咩唔在意呢D盃仔真係好難聽

SKT就算用晒啲錢留到faker又點

kkoma 好心就換返wolf 出黎正正經經打返場啦
effort 真係唔掂

0:2啦

合拍度真係差幾皮

wolf+bang+faker+blank+ulala係半年前仲講緊係full armor既skt
而家變左笑話

上路真係最大問題

打唔贏拿返渣沙 SKT fans

JG都係

Sor9
從來都唔係SKT fans
係睇唔過眼你班傻仔

咁佢係有心比機會佢既
依家唔出，春季都冇機會架啦

岩呀,成班傻鳩唔知笑SKT做乜9

笑都唔得 好撚惡

仲記得世界賽果陣
好多巴打話untara 好過huni
成個世界賽怒屌huni

廢咪笑囉 廢都唔比人笑唔係呀嘛

講事實就話人SKT Fans，笑死
小學雞到
我由Bdd做練習生已經捧緊佢
話我SKT fans，笑死

睇垃圾比賽原來唔可以笑

FAKER曾經講過每一場比賽都要贏,每一個冠軍都要拎
你講呢D盃仔就唔使認真打既話,你係悔辱緊佢

暗黑兵法

出untara 一早番左韓國啦
faker 仲可以快d 去食飯

打得廢原來唔可以笑 受教了

一陣個場再出輸埋就真係3場都輸佢
春季場都唔會再出喇掛

profit 2.0
但佢地棄人都棄得岩
D SKT走左既人都無咩好下場
profit,鳩,ezhoon都唔知死左去邊
得返impact同埋marin叫好小小

你唔係SKT fans講野都咁撚垃圾 個個都知Faker樣樣野都想贏架啦 乜撚野Kespa盃佢唔在意

effort 打撚左兩三場 就已經講到好似垃圾咁 橙

skt贏左wc就話姐
輸左wc我唔覺得skt會hea打

實際上係好好笑

個問題係打出黎完全差2皮喎

Off topic
有無三星打手同好

怎樣才算贏SKT

勝率33.33333%

睇佢之後點啦
如果佢仲係keep到S6果種而融合唔到比佢地踢既話應該都OK既

組完新陣一定好想贏 好想試下隊野得唔得 話唔在意真係收收皮 你話ssg唔在意都仲講得去

係比賽就自然想贏,點樣分係咪垃圾盃

贏唔到咪垃圾盃

唔好同d on9玩真心 鬥膠過癮D

Khan 個頭好似好好摸

剪返個就可以隨時摸

唔係SKT fans都講得出咁既廢話 條友係勁既

以前中學個頭差唔多
日日比人摸好撚慘

垃圾比賽都比人虐殺啊
陰公豬

SKT=時代眼淚

你成熟小小啦好嗎
人地講下你就信
SKT同Faker想贏既，13就唔會hea打俾Pawn單殺，2015就唔會出Scout
唔只SKT，根本其他隊都唔會重視
有人重視就唔會Ever攞15，Kongdoo殺入16決賽啦小學雞

blank睇黎都係後備命

ching講野好睇過場比賽

不如你答我1516決賽係邊個打邊個?

巴打真係好成熟
唔同呢班小學雞

其實你係真心定假膠 廢事串錯你所以想問一問

同effort一樣 高分低能
一到比賽變左第2個人

有你呢種腦粉唔怪得skt咁多人抽

SKT成日限死jungle 死都要去逗住上路
連faker都要成個保姆咁照顧住 huni/untara

下路本身穩定咁farm 無咩野既
但而家下路support變化開始多

SKT呢個風格改唔到架啦 打左幾季
點都係死

特別係d 型棍子同學，頭髮太長俾訓導捉左去剷青
返就黎d 人係咁摸

果位巴打係咪眼中只有小學雞呢個名詞

見佢用左幾次

識打RK唔代表識打比賽既
閪分夠高啦,打比賽又咪係場場比人壓唔知做乜勁
唔係既話係韓服搵哂5個位最高分既人=世界冠軍啦

屌你老母 完全唔撚柒識答你

SKT腦粉藉口

1.垃圾杯仔唔稀罕

2.留緊力

事實證明 唔係小花生唔識玩坦jg
係skt要佢做插眼機器 要佢做綠葉
限制左佢發揮

點解我睇唔明

個監督完全睇得出係愛不釋手

因為你詞窮咋小學G

Yes me小學雞

講唔過人又屈人腦粉，呢D小學雞邏輯真係得啖笑
你知唔知Shy輸左15 Kespa決賽之後講咩?

風格唔岩姐

好亂呀 究竟d人係真心定假膠黎

4180

Blank輸出仲低過Leona support

Sor我係龍珠Bdd腦粉

套緊錢落你袋呀小學雞

一有SKT比賽呢個PO真係好撚精彩

你係雞黎咋 三萬蚊過夜呀

換返Wolf

你答得我15 kespa決賽邊個打邊個未?

以後打輸就用唔重視做藉口都幾好

Wolf出返黎 想睇wolf神一樣既開戰

好想係咁”鏈”Wolf條肥頸

wolf上場
有得打

我想問係咪打輸就代表唔在乎場比賽 係咪廢隊贏就一定係做馬鳩打

如果花生係比SKT改變哂佢體系去match skt而最尾比人踢既話
佢去其他隊都會一樣咁垃圾(好似ezhoon,profit果D咁)
但如果佢係S6 style純粹唔岩SKT既話,佢走會係好事

放AZIR比BDD

FAKER頂唔頂得順

Bdd Azir

所以你知唔知Shy講左D咩姐?

隔離重要坐住花生個金毛
真係好似俾訓導捉去剷頭

隊野咁o既樣 當然考慮其他人頂唔頂得順先

我唔知亦都唔想知
我剩係知而家SKT好撚廢好撚好笑
我係小學雞我唔成熟你贏哂,好未?

SKT永遠都係酒桶/豬女 花生仲想留既話 真係傻豬

一早講咗Huni>Untara

小朋友講唔過人發脾氣?

咁你又知唔知faker岩岩講佐咩？

係呀,發緊脾氣呀
而家SKT唔好笑咩

又malz...

邊到趺低邊到企返起

SKT又要輸
垃圾BP

以後SKT輸左你地唔準笑呀,人地唔稀罕炸

認真一次先
韓國電競收視會影響到戰隊既廣告收入
如果佢地因為盃仔唔認真打而失左客源(歡迎度)既話
佢地就會賺小左錢
佢地係因為想賺呢D錢先會打比賽
你同人地講佢地會唔認真打?佢地唔認真個俱樂部都認真啦
你當小學學界?

喺我大SKT眼中
今年重要嘅只有LCK Spring同msi

望唔到SKT有嬴既機會

應該1:1了咁

頭半年認真d
後半年比你班廢柴打下飛機

開船了

睇wolf carry

冇見過khan玩gp 喎

老老豆豆
LZ依家咁樣bp咪一樣要花生經常玩坦
定一話花生自己開心就可以玩咩都得

依家又未輸既,話唔定反cup拎埋個垃圾杯呢 前題係skt想要呢個杯

點解而家ad出鞋先既

又幾難明? 再者Shy係interview講，有晒翻譯
不過算啦，你第一日睇比賽唔知好正常
我諗你連Shy輸俾邊隊都未知啦下咶

下路又路霸

正想問

上一場都係帶盾 無啦啦又帶鞋既

屌你 Bdd

你講啦,我地好想知

之前已經有打卡瑪買鞋 避佢Q

peanut 呢下係咪比面前隊友